[ViuTV99台][燈到下集好睇][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(24)

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】

太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。

1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始

Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana Nana

大結局，唔捨得

開波

PSB 加油

白卡玫

來了開波

哇，今集好睇！

好勁
咁都睇到大結局

白玫啲體香？

白卡街街坊唔幫手劈友

玫瑰同nana講加油

PSB要食到nnanna呀

講兩句就唔去

終於大結局

體香最終篇

連最強武器都縮沙

最後一集

喺佢眼中係Mana

李昇係編審

屌下笑下就15集啦

最後一集！

最後一日

今晚就要手撕日本仔

屌你 咁樣2點
畫成世咁

由第一集話要棄 棄到依家都仲睇緊

圓圈加一點

要打psb喇

吓隻眼紋完架啦 ？？

強姦竹枝

除衫

對眼咁hea

畫緊叮噹

松枝有少肥，所以唔露上身

多謝姜濤又令我支持到一套我平時唔會接觸到嘅題材嘅劇

終於都完

隻眼原子筆畫落去咁款

呢兩點都紋咁耐

屌 笑死

PSB又偷望

我唔理

佢係咪死左

一點

PSB正垃圾

PSB

psb 好廢

琴日又發生咩事
上堂冇睇到

PSB準備大戰娜姐300回合

坐享其成係幫手

例如體香 例如ntr 例如契老豆叫個仔屌老母

透過紋身顏料搞掂咗佢

啲戲

冇得笑喇

睇黎仲有呢度 所以先咁憎佢

唔出手當幫忙 都未聽過？

見證吧

唔插手就當幫忙啦

點都係啦

呼風玩乳

nna用蜘蛛毒混落啲墨水度殺死咗松g

即係柒少陣當幫忙

估唔到嚟到最尾一集陳爽粒的仲未死

有時唔幫手真係好大幫忙

兩個都咁鐘意講
你係我嘅女人

nnanna 的乳

柏成武癲得咁突然。。

今日大結局

聽聞假架喎

屌

上集未知啊大佬 無啦啦好憎佢

娜姐個表情做得好好

正解

又嚟講書面語了

做首席紋身師

娜姐冇哂波

等陣比psb出氣屌撚死

你明明就鍾意marco啲乳

psb最愛係自己

支持娜姐，psb 正on9仔

Psb 愛權力多過nana

因為佢擔正咗
就好似談育嬰臨走前 蓋世寶個樣得戚到

我全都要

佢仲有畫個眼白位
畫到中毒爆紅眼咁嫁其實

PSB : 我全都要！

果然係父子

PSB表情都做得幾足

陳爽

啲對白

娜姐大力到

一嘢撻低psb

婆娘

呢個比喻好精準
有畫面

個個都要nana

講婆娘

佢紋身師嚟架咋，講到繼承東和會大佬咁

打自己老母

牙立啲乳先愛

最後一集仲講緊劇情

又日文又中文

Psb啲戲唔多掂

白卡仔好病嬌

soko出嚟未

你阿媽個波罩你呀

點解娜姐對波唔見左？

自爆

真係好老套

真係佢個仔

屌又突然坦白
垃圾戲

母子

屌，真係咁老土

On9仔送個老母去死

真係屌老母！！！

阿仔屌過老母

啲日文up乜9

講一句就信

究竟有無屌過老母

屌做乜鳩

psb 個震驚表情好戇鳩

點解仲無人嚟

Psb個崩潰樣

屌睇嚟似講中

屌而家先爆

屌你啱啱明明好好睇

其實東和會主要收入都係幫人紋身

啲崩潰樣

係到

屌老母

栢天男變臉笑撚死

參與過香港社運既就知就手傍觀都真係可以係一種幫忙
「唔通咩都唔做～」
事實就係某一班人唔鳩做唔好拖後腿已經係一種幫忙

媽媽為左你先入東和會

即刻變臉

痴撚線

粵語長片咁款

呢套劇有邊下冇唔比人估中

冇啦 嫌佢污糟啊

突然變樣sls
垃圾演技

係咪要穿米袋先係叫過

痴撚線劇情

個個都白卡

好耐以前睇過新聞話做咗抽脂

佢吹雞咁耐都冇人嚟嘅

點解講一秒就信佢係自己呀媽

為咗照顧個仔 陳爽甘心淪為做松枝嘅肉便器

叫咁多聲幸殺咗會長都冇人嚟

呢邊都有個仆街仔

娜姐係咪只係同養父一個扑過?

爽爽個仔冇成功食到娜姐?

你老母因為你先比松g屌咋
屌你條撚

下

屌那星 出槍

想點

吓？？？？？？？？？？？？？

無啦啦崩咩潰
諗多幾秒先信啦

佢啲劇情好難估唔到

好撚好笑

真係叫佢叫老母

下 娜姐咁樣都唔洗死?

暴走

做乜撚野

禾吳閪泥個齋！！！

殺埋啲手下做咩鳩

栢天男對眼跌落嚟未

啲血勁假

個男人好屎戲

個手下 陰功

劇情暴走

連東和會都係白卡組織

唔只打
仲殺埋自己老母

好似三條友拎住個劇本讀咁

改名叫 白卡傳 啦

呢套野係咪viu史上死得最多人既劇

條𡃁

呢套野個個都咁鍾意突然bang嘅

殺人滅口

原來Park sky boy都好好戲

都係白卡

咁都唔死

真 殺老母

體香嗰次

全部都係白卡

太平白卡街

psb正廢柴

使唔使開咁多槍

體香

放心 成套戲都從一而終
假到on9

仆街仔

點解抽脂抽對波咁過癮
正常唔係抽大脾打返入對波度架咩？

枝槍有無咁撚多彈

同一條街

吓 開咁多槍娜姐都唔死咩

咁撚多發子彈

仆街仔癡撚左丫

bang撚完未

上一檔啲人黐完線，到呢套攞住白卡發作。

嘩屌 頭先邊個燈死咗陳爽

咩槍咁多發子彈

之前都冇咁唔自然

soko san

白卡會

啲手下心諗屌你老母又係你叫我地過嚟，但你射鳩我

因為佢係射老母

上上下下左右左右AB

全部都射老母

點解唔殺埋國際巨星

娜姐係未來戰士 咁都唔死？

sogo個仔

on仔

小朋友好戲啲

成套戲有邊個唔係白卡

有冇咁憎老母

少爺，聽我講，我係你阿爸

他們全都死了

仆街仔無處不在

佢射老母

係Viu史上最多白卡佬白卡婆嘅劇

bb彈槍

soko san：我先係幕後玩家

佢射老母咋
nnanna一槍

幾時白卡會大戰白卡街

源氏又唔使死嘅？

PSB可以同天爺合作

白卡會 白卡街

soko san先係真愛

你都識講啦
人哋係國際巨星嚟㗎嘛

兩套劇可以crossover

屌做乜鳩 一秒BL

你自己殺曬仲問人

欺負我，我屌

琴晚開始燈

屌,真一最鐘意其實係Soko

咁基情嘅

嬲鳩
唔通屌自己老母條屍咩

咁都啱嘅，有玩過人龍都知，幾細嘅分支都好尊敬個家族

睇完呢套我覺得自己都要攞白卡

原來源治先係真愛

個會得返soko同佢兩個

懦弱嘅男人

欺負我

真一最信佢

你現在收睇既係：白卡的世界9點版

Soko 救佢哋

笑死

痴線射老母咁多槍

周秀娜咁都唔死？

第一下老母已經死左 有鏡頭影到
低佢老母中右邊 唔係心 娜姐中左邊 心個邊

Soko

仆街仔的世界，呢邊仲仆街到殺老母

娜姐咁都死唔去

唔撚會著左避彈衣㗎可

講嘢咁奇怪又婆娘又欺負

講咁耐唔郁手救

東和會係咪一間紋身公司

Soko戲好好

懷疑soko先係最愛psb

如果你死唔去嘅話

………………
ching都好lenient下

會唔會Soko係PSB個老豆

Soko san 好好人

周秀娜妳今次仲唔死

係咪做gym 操過龍

Yuu：屌 仲諗住喺下面同娜娜相聚

天爺識咁多人

天晴

聽咗做如果你想死落去

格硬啲來講都可以話佢射高咗嘅

白卡傳多嘅係華佗

Soko san 好好

Pita Mask

天爺係soko恩客 佢係gaylo

粒子彈點拎番出黎

BL片 管家最愛少爺

見到soko san 忍唔住諗起佢平時搞笑個樣

真一= 東城真

東城會初代會長

真愛
係soko嘅體香叫醒佢

嘻 周秀娜你今次仲唔死

同天爺講日文做乜鳩

天爺

PSB : 不小心開一槍

救nna救到死2件

呢啲回憶嚟吓嘛

東和會唔係日本既咩

又死兩個老臨

兩條友咁樣抬條屍nana都唔使死

病死咗呀 唔會咁癲啦

兩條友好慘

最尾嗰集係咪全部射撚死晒

喂啲手下條命賤過狗。。

皮褸絲堅持到最後一集

究竟呢套劇想表達既係咩

庇護工場

嗰兩件無辜到

因為佢死得早未被同化

天爺執返劑先

似係搭路搵天爺，唔係直接對話

原來nnanna叫張靈

天爺咁撚型

佢哋兩個都係無辜㗎

天爺：

啲cg

白玫

啲火假撚到

啲火假到

又話救佢出去咁講好咪得囉做乜要殺咗個兩個靚

試當真d火黎架喎

d火真到

JM9燒車

乜都冇咁容易著火嘅

又殺人

D火好假

仲流過試當真啲火

好假的CG

東和會咁勁響邊呀？
原來響新界棕地

搞左咁耐都未醫過佢?
唔知佢點樣捱過
懷疑外星人黎

呢個世界有好多人都係攞白卡
尤其是係嗰啲表面上係隱世高手嘅人

試當真啲火咁

D火學試當真既？

火燒狗車😬

試當真火cg

搬條屍跟住就無啦啦死咗

啲火

原來今日架狗車係天爺燒嘅

2換1

火機燒車

啲火又嚟

當你睇咗14集
其實已經慣咗

日本城喳

後製可唔可以做好少少

無證據

搞到東和會好似係太平街隔離街咁

呢度笑咗

手足

天爺：火警演習呀

都話左呢套係許賢豪哥有份

viu d cg流過ig啲effect

今朝架狗車係預告黎

架燒車想點

拳王媽媽

同一個cg不用分咁細

唔好睇小白卡人

Soko: 你係我嘅人！

Pin

醫學博物館呀

鎖匙聲

成個世界都好細 懷疑新界大過佢地個世界

鬧吓鬧吓又睇晒 viu要頒勤工獎俾我

Viu再出呢d垃圾劇
ccctvb又請左米奇渣旗
隨時俾佢地反cap

我淨係睇到編劇自視過高，以為自己好勁咁將唔同元素炒埋一碟，垃圾

地球到到都有白卡人士

屌睇咁多集先知個白卡紋身公司總部唔喺日本

放心
下套更垃圾

Soko一直對真一咁好,好有愛
管家的愛

你咁講我又諗起早幾個月成個連登係咁吹奏既lunch哥
「有一種堅持叫david～」

有時真係唔知邊啲人先係攞白卡

請咩人都唔睇嫁啦 你唔係睇啊?

又係養成系

屌 唔怪得用新細明體

鏡頭一轉，見到嘅土炮Hiace

呢個post已經冇人認真看待劇情,當笑片咁睇

其實幾好睇 唔知你地嘈乜
咪又係屌住睇 嘻嘻

我以為喺港大

真係好想屌爆李敏，嘥晒呢套劇嘅卡士

魯生心聲

係IKEA 尋日隻杯

下套係買套網劇返嚟播唔係diutv原創劇嚟

由上環運周秀娜去元朗再運返去西環

日本 Ikea

老老實實
我寧願睇viu拍垃圾劇都唔會睇cctvb堆劇

打天下我都係當膠劇睇 好睇好多

屌吓屌吓又一集，其實唔錯 ..白卡題材幾啱我

好耐以前有張韓國漫畫，個男人中槍死忍忍到生埋仔

點解Soko想救小姐
但之後又要同PSB講Nana未死

估唔到屌住睇都可以睇得晒呢套劇，俾個服字大家

可能白卡街個個話唔幫拖
最後又一字排開來幫nana手打

仲有邊套係佢寫

唔黐線唔正常

仲想屌多幾個禮拜
下一套不了

唔想知啊，我已經唔想再睇到佢編嘅劇

越亂越好

呢條友嘅作品要blacklist

如何離題

viu 啲單元連續劇都岀哂事
之前雪卵強人

打天下唔膠喇
一開始都講明係老土熱血勵志劇
好過呢套扮神秘扮高深嘅爛片

可以專心返工 唔錯

越亂越好
真係試當真嚟

豪哥？
越亂越好

越亂越好
試當真

魯生：你哋班連登仔實毒到連垃圾都睇

我覺得打天下都唔係好差
係啲劇情拖到最後一集之後突然結局

下星期嗰套應該入到屋嘅⋯⋯

其實套劇係想大家唔好對白卡有偏見

豪哥

屌你老未呀李敏，浪費晒成套劇啲演員

我真係恭喜你呀TVB
仲可以搵呢個導演去拍新劇

豪哥？

屌頭先有人講，點知真

呢套都好過熟女講真

真係試當真 愈亂愈好

hoho 衝動王

好好睇wo

天爺出左太平街都係要做2打6

天爺會唔會去打柒晒啲爸爸

收聲未到你講嘢

暴走劇係好好笑

唔想睇

家臣要忠誠

原來係為咗陳爽報仇

啲對白咁尷尬 究竟黃德ben 周秀娜睇劇本嗰陣有咩感受

最深刻都係打針

hoho+hohayho

都話呢個係爛
熟女係垃圾
唔接受反駁

有冇人開 post 都成問題

起碼呢套有mirror有娜姐
同埋玫瑰
熟女啲女人成陣老人味

見到有吳唱k心諗我因為唔想睇cctvb先轉過嚟然後我又係viu度見到呢啲cctvb人
即刻望下我有冇轉錯台

北村武養大nana
soko養大真一

完全唔感動

打天下你都當膠劇 咁比漁樂無窮你睇就得啦

米奇係有d料
之前佢監製套m club 當年一集一post

無仔睇 零興趣

屌你老母俾之前啲日式庭院fake撚到，原來喺西貢

陳爽原來咁重要

要等到最後一集先知，垃圾劇情

熟女係睇熟女

白玫體香

陳爽係女一

Soko知道少爺鍾意一樣野會一路鍾意
話唔想少爺錯過後悔喎

咁第一集開頭娜姐同班忍者打架係幾時嘅事

真係嫁？好災難

因為穿咗煲 所以先坦白

熟女冇白卡玫呢啲咁cult嘅痴線劇情

介紹佢入白卡街

今集

bgm

張松枝

完全冇舖墊好

獸父

腳膠 尖撚唔 cult 咩

今集係咪大結局

拍個個都唔知

北村叫真一屌幸咪即係亂輪

華生
係咪講佢曾經想逃走，但係唔成功？

文泰rip

欺詐劇團

你又po白卡玫

屌你老母完全冇大結局feel

講故事講幾晚

屌唔記得咗係回憶嚟

其實唔明點解國際巨星會幫 PSB 同 Nna Nna
明明松 g 先係佢大佬喎

哈……

翻面

屌你個龍妹jm9

見到胡杏兒件護旗手真係唔撚開胃

果然，viu都係要小組討論

屌你體香真係唔換衫㗎喎

原來捉返入圍村

北村真一由屌老母變殺老母

Wifi啲gag

屌 反面

練咁耐劍咪又係用槍

反面

好爛

佢依家走左 姐係走佬同黎太平街中間發生

free ride太平街

搞爛gag

愛嘅反面係咩？

咩呀？

想自殺

愛既翻面係翻面

好撚尷呀！
反面 翻臉

中間有個摑老母

唔係點keep陣味啊

乜撚野反面係翻臉呀

白卡街街坊:支持Nana報仇,但叫我地幫手打不了

wifi講爛gag

牙rose

決定cut五集嗰個人好善良

WiFi: 係翻面呀

佢都可以稱為一個老母專家

當年

白玫有體香

Wifi應該先係最癲果個

幫拖啦你班仆街

咁樣圍爐說教

最後一集之後冇得po

果然wifi想食體香

我覺得直頭係幸福囉

佢哋加入埋盞搞到仆街

wifi執開屍真係好重口味

屌你班仆街仲好講
講2句就唔撚去

wifi

咁先保存到體香

體香都變體臭

想講不要走~

子彈 Queen

Wifi 真係好重口味

垃圾龍妹

Wifi又鳩黎

勇武vs和理非

係幸福呀

佢係中住槍咁走喎，佢點可以中槍ing得嚟，仲要做咁劇烈嘅運動同咁多人打交

真係今日大結局？得返半個鐘

咩對白黎嫁

唔好走 但仇家搵到上嚟

可能其實wifi係鍾意文泰陣味

好慢

失民意㗎

點解龍妹仲唔走

五集rose

準備暴走

你地有好強的磨擦力

沙發薯：「下集會好睇」的《太平紋身店》

然後，我發現我錯了，我錯在忘記ViuTV的劇集雖然偶爾會帶來驚喜，但中伏的情况也不少。

但正如不少曾經多次中伏於ViuTV劇集、在網上討論區邊看邊鬧的觀眾一樣，筆者每晚都期待「下集會好睇」（然後再次中伏），一轉眼15集的劇集就播完了。或許正如葉蓋天所言，時間是最佳的藥，捱過了就會好。當觀眾腦袋的「回憶閣」被清空，又可以繼續成為ViuTV創作團隊的實驗品，再期待下個節目會好睇。

全個衣櫃得呢件

子彈同queen加娜姐夠做啦

最後5分鐘暴走完然後bbq

草草收場預咗啦

中間可以係好耐時間 冇人知

白卡街有冇老人院畀天爺住

有玫妹大頭SHOT好開心

隨街屌死自己老母

現場全部佢都紋過，點解無人知佢點教忍痛

「愛嘅反面係咩啊？ 係反面啊」
「面對痛先可以克服痛」
仲有幾多懶有深度其實冇營養嘅對白？

Nana:唔洗啦
街坊:ok 唔去了

面對痛先可以克服痛
尷尬到

道別可唔可以唔好跟到咁

德斌

喂呀

打天下我都覺得ok

天爺係咪老人癡呆了

天爺連nana都唔記得

天爺想太平街啲人放低仇恨
結果一半人都係報復

龍妹無

呢2句真係笑撚死

Sam
起碼真係去咗日本拍
唔係去元朗棕地拍先啦

天爺失憶？

噚日有人話有 logo 我特登 rewind 去 cap

真係feel唔到有幾好朋友

天爺徹底失憶

天爺又話有絕症 依家又冇事

腦退化

得牙科叫勁啲
叫白卡玫摑鳩啲日本仔

咩都講通曬

笑死，雪卵強人

個個顧住講故仔
唔痛

屌佢老未第一集啲人物介紹完全係騙案
咩撚野刀不離手，wifi收風咩野都知

做乜天爺而家成個弱智咁

咁呢套原本都想去新加坡拍

小自由三套劇之後
我決定唔再反王貽興

咁因為武漢肺炎冇得出境咁又冇計嘅不過我相信就算出到外國拍都改變唔到佢個劇本垃圾呢個事實

子彈，queen心諗 : 好彩，幾驚佢話好

港版大叔的愛

張圖有聲 又有味

老人癡呆

天爺：保重
（佢啱啱講緊咩？）

想睇白卡玫摑PSB

翻臉我笑左出聲

唔知點解諗起 The Room

我覺得係幸福呀

我覺得呢句要cap低

用手同體香打到東和會仆街

白卡太平街…屌屎忽！屌咗八十幾年，全街鳩頭犯有雞姦死罪！白卡東和會…隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！太平紋身店…徹底滅亡！

唔沖涼

咁睇VIU係爭個古裝街或影城，拍呢啲故事要就住搞到古古怪怪

講2句就唔去
好撚frd

聞體香咪可以忍耐到痛囉

屌你cap到咁

成套劇都係騙案嚟

刀不離手手嗰個真係笑撚死人

想影住nana幾耐

點解一排無見天爺變到拜登咁

Yuu

PSB HP -0

好有動感

睇6c1囉
個題材其實幾癲換妻

上次 Tank 嚟開片都係咁啦
吹就吹咗勁多集
講到世紀大戰咁
落車2秒玩完

有咩未同npc 講既好講
進入最終章後冇得再講

有冇人知個音樂係咩
好好聽

體香變咗角色名

嗰日飲咗酒就冇事啦

天爺自從天晴走咗就癡癡呆呆

我唔想睇 viu 古裝

yuu

yuu 去咗牙科到唱歌

yuu死咗無靈魂？
佢放低咗nana去投胎㗎啦？

呢句真

是我的屍香

下套大陸合拍嘢，ViuTV 買播放權播，全部 TVB 卡士，完全唔吸引…

已經唔夠尋晚psb差啲屌自己老母癲

條on9仔唔識翻屋企㗎

電腦大爆炸！

ching係咪睇到自己拎白卡

無敵psb

隻腦魔好夾

懷疑全部都係全尼9up 呃個新仔

你班友好煩，桂民海都比人由泰國挾咗去支那國啦
係日本挾MANA去香港有幾難？

soko 家政夫

好彩姜b趕得切投胎
唔使同yuu一齊做靈魂

6c1係邊套

Yuu可以好似姜b留低保護天爺咁
護體nana殺真一

第一集入左去出唔番黎條友係咪就係文泰

問緊路，等多7日啦

熟女強人

根本唔太關演員事叫Ming Sir嚟講呢啲對白都死啦

去日本取景都夠誠意
個陣未個男主係ak 仲覺得佢用啲新人黎做男主都唔差
最重要有kathy仔

懷舊mode

又多個街坊

熟女啲嘢葉念琛玩過晒啦
卵子唔計

刀不離手最後仲自己親手桶死自己

係我個同鄉

要用FF嚟補劇情
開放式劇本

無端端播jazz做background 做乜
viutv套套啲配樂都好差

歷卵強人

ching住太平街？？

好似baba咁

diu

天爺幾時簽 visa 畀佢

6c1咪即係陸詩韻

wifi: 我直頭覺得係幸福呀

佢個女入咗行都幾年了

屌 真係年代唔同
咁多人唔get燃堂巴屌屎忽個gag

覺得會燈中

佢個女入左行嫁啦

根本全呢就係唔想入完太平街自己都變白卡所以先唔入去

開盤：最後強尼會出番嚟打完場
又同新仔講故事

你連 漏奶乜撚關係 都唔 gag

你夠唔識陳爽粒的...

直出passport啦

：nana加油

全黨死清光

做茶水？

viu多廣告之餘仲要啲廣告好多時都係viu藝人

班街坊真係唔去架喎

好似成班送佢去死咁

最後會唔會喺天爺坐喺青山口噏噏，姑娘喺後面行過，話佢又ff啦

但全黨死清光好震撼喎

拍過逆流大叔....

成班縮沙

太平街街坊(堅持唔去)

nana會唔會諗多左

放心啦
佢哋一定唔會去㗎

白卡玫終於換衫

仲有wingto客串添
條纖腰睇到我

子彈狙擊點會死呀

Thor玩遠攻，點樣死呀

白卡街街坊:點會真係跟你一齊去劈友,咪on9啦

全尼：呢度係曾經好出名嘅太平精神病院，入邊啲人無性㗎.........

唔係香水咩

有體香既工具

係體香膏

咁就即刻上神枱

咁多野

點解唔裝住啲體香俾 nna nna 呀

白玫做咩唔送體香
送文泰比佢好過啦

將工具俾左人 人地就識用

RPG滿裝打大佬

廢柴queen

打錯
雪卵強人

體香工具

攬

快撚啲去打鳩 PSB 啦仲拖

我就寧願信湯乜乜又拍垃圾
索性搵李敏做擋箭牌換俾佢個女做主角之一

白玫體香精華液 1L

太平街，反抗！
太平街，報仇！

死太快唔好玩㗎

Thor遠攻，佢正面殺入去

天晴代天爺簽
申請簽張Love visa

Queen識咗白玫仲耐啦
又唔攬下佢

維他命

件工具就係香水

東和會行路過去得啦

白玫體香勁過化武, 東和會D人仆街了

送維他命做乜鳩

白玫 ：留咗樽體香俾你

桃太郎

轉個彎去隔離街報仇
唔駛咁緊張

同埋唔好無啦啦播紓情jazz得唔得
好唔match

將最重要的野傳俾你
神器咩

子彈最應該跟埋去啦

送維他命屌

10點仲慢慢吹水

queen nnanna攬攬
波波撞波波

體香 : 將體香贈你

我都未攬過娜姐

穢土轉生 文泰

頭先又話要幫手
出到黎街口又話幫唔到手

唔會咁早死

啲bgm做乜鳩

我屌維他命

成班垃圾nana快啲走算啦

countersign

有小穴

其實呢個moment係咪應該要感動㗎，我完全唔覺得感動

維他命智障

點解仲係用緊jazz底bgm

用體香開鎖

維他命？用yuu積分換架？

可能一秒打完

駁唔到

啲bgm係咩事，雪卵強人仲啱用喎

QUEEN唔送盒啤牌比佢？好撚吝嗇

好似書局啲bgm

個bgm好chill

你比yuu會員佢仲實際啦

維他命當子彈用？

仲以為龍妹送對筷子畀佢

唔通送骹剪？

白卡街報到

出去同人決一死戰送維他命

一年後…

屌 呢個好笑

子彈咁撚仆街 娜姐之前幫過佢 佢都唔幫返人

Diu 黎料

又dress code

玫瑰正撚到

暖男鄭中基老豆行過

體香又換返呢件衫

情侶裝

阿哥換剩嘅分俾我用嚟換維他命

Wifi同白玫幾時做愛

白玫受wifi溝未

白卡玫又著翻呢條裙

體香送酒

點撚解仲未入重點

wifi體香扑野未？

啱啱都想講

仲 dum 時間，係咪行到去東和會啲友就會自動冧低然後播遲了悔改 bye bye

無劇情推進嗰啲就咁慢
其他就暴走

千祈唔好大結局又嚟跳舞

我要睇報仇，唔係睇互flirt

懶chill

可能唔打
冇budget拍

東和＝東華？
咁好似真係隔離街

Wifi就黎要化骨啦

係唔係要扑野

啲人走晒 不如我地做愛

第一集話佢用交剪，但其實佢係飛啤牌

聽講wifi只係中意呢件衫陣文泰味

最撚憎佢 煩到仆街

喂唔想睇呢兩個談情

你有冇聞過我嘅體香

可能係結婚啦

仆街DNA

白玫低炒

低炒玫瑰

禾淫賤

吓？又話問野？

扑野啦快啲！！！！！！！！！

WiFi同白玫表白

問有冇同文泰扑過？

佢射得咁準 一槍已經搞掂

裙底

好重口味

想睇玫玫裙底

得番半個鐘仲未開打？

而家溝女環節？

快撚啲啦屌

之前幾次打大佬都係秒殺

報仇啦 播班白卡佬做咩

屍味

岩岩見到白玫裙底

Helen Thor又fd返

扑過啦 第二集

wifi 白玫完到 Thor Queen

如果佢用龍咁威mode嚟介紹聽日就正

所以去到最後先黎重視返條街d人？

發夢

快啲屌啦

PSB 仆一仆跟住死咗

白攻裙底走晒光 有冇人cap

一個二個都係白卡街街坊

屌你2個去扑野啦仆街

牙科想溝Helen

yuu死嘅時候滿天飛舞嘅係咪佢跌出黎嘅維他命

知你地想要呢啲

飛左依part啦 想睇wifirose

Queen同牙科幾時扑野

如果佢著短裙就好啦

唔好咁痴線啦

去青山啦

dllm我寧願佢星期六2個鐘ending好過咁樣

最後子彈同左白玫一齊

笑得好真心

NG片嚟？

Ching咁留意呢味野

比機票你都冇用 依家度度都去唔到

Soko殺咗佢，然後繼承東和會

係咪要扑嘢了

諗起佢間接累死女友同手足一家三口

咁重口味

可唔可以無啦啦插條感情線俾queen

好朋友嘛

班白卡街坊係咪忘記咗娜娜

子彈牙queen扑野未

子彈queen

撈師！禾唔準尼咁趕！

維他命識飄

：mana！
bang
完－

巴打鍾意五十路？

好朋友

唔多掂

點解佢地BBQ完先播返Nana

究竟睇緊乜 say goodbye之後唔係應該直落殺真一嘅咩 仲響度吹水

友誼永固
一路順風

終於開打

呢個竹林咩事

點解呢套劇啲演員唔開次live

dum時間慳d動作場面ma

綠色版？

遵守口罩令

開嚟比人笑咩……

剪到散修修

都話yuu積分黎

咁撚爛點開呀

又會喺度等
約好咗？

乜料呀

一定要低胸？

要唔要玩多次俄羅斯

咁咪冇人話老土

對馬戰鬼？

發現nana真係同天晴有啲似樣

時間無多 可能一秒又完

好彩香港都有竹林可以比佢拍

約好黎報仇

仆街有聲

扮日本嗰啲部份好悶…

應該唔敢開，驚一開就俾人屌爆

仁王

竹林深處人家

擾敵

到底東和會喺香港定日本

白咭群組冇人想睇

屌 一秒

老臨

化個濃妝再開打

啱呀 唔驚比人鬧咩

真係秒殺

點解唔用槍仲用刀

屌啲血

第一集

……
片一下就898

牙科支槍無用人地用日本刀

屌 啲cg十足十試當真啲鳩cg

醫學博物館
太平街隔離

流到

拍到全日愛咁

屎坑仔都敢開啦

屌,廢撚到

呢度個feel咁似標殺令嘅

如果佢地專心cult到底呢套野可能仲好評啲
依家咁扮哂大製作epic fail

開live有咩講?
體香正唔正？

成個東和會得近攻？

一拔刀笑咗出嚟

啲血

擺明就係對馬戰鬼個對待

對手一個一個咁上

暴走時間

啲血假到

dllm把刀乾淨到

唔駛用替身嘛

全部人cm體香

係有少少

太平孤兒院都好似係醫學博物館

對馬島？

中學話劇動作場面又嚟

班友好廢

對馬Nana

個燈籠係咪古代白事燈籠

即刻畀個血劍 shot 你

無雙
班細嘅企定定畀你斬
割草

割自己？

個鏡頭好fing

啲血慢鏡飛

十幾個老臨面都冇露過就拎飯盒收工

仆街交行貨

Ronin

會唔會係天爺死左個仔痴左線
所以FF左成套劇出黎

俾支黑旋風娜姐咪得囉

呢啲嘍囉一秒 pass 就得啦

原來唔係得我一個覺得係

扮鷹眼？

刀背來

新細明會

應該係想抹啲血，但係應該唔會係咁抹囉

啲製作費感心痛

做嘜尻

[ViuTV99台][最後一集][重點推介第二集]太平紋身店 星期一至五 2130-2230(25)

啲打鬥戲俾多少少budget拍好唔好

東和會個logo好似某d野但up唔出

啲血太清… Blur 少少會真啲

點解返東和會用刀，成人禮做殺手就用槍
thor咪俾咗支槍你

是但一個那枝槍出嚟Nana都死啦下話

擺哂陣，係威係勢，全部被娜姐一刀KO

第一關就流血 之後點算

正路係fing刀

PSB 係咪一直都坐喺度等佢

8點個套家政夫三田園

新細明體

文字藝術師

支槍一定係最後用 信唔信

人地係日本 用傳統方法

咁wifi安排大飛去日本？

明明viu冇拍古裝

講講下日文又廣東話

PSB個程度已經可以入主白卡街

佢做咩咁嬲

龍華

日日飲茶食住風咁等

原來啲杯可以扔碎
到底個晚做乜撚比隻膠杯天爺

多過詭探好多㗎啦

啲樹葉bgm

佢都係白卡友

sb個紋身都唔用幾個shot講下

呢個拍攝手法咩名堂

呢度食乳鴿架wo

或者夾住胳肋底咁抆

容龍酒家？

去龍華搵乳鴿報牛？

屌龍華酒店

王家衛feel

屌乳鴿嗰度

屌 啲鏡頭jm9

食乳鴿

成個東和會得幾兩友

沙田黎架喎

個景咁流既

d鏡頭扮阿飛正傳？

海洋公園黎？

回憶呀

個鏡頭拍到咁係有咩動機

食乳鴿？

想點呢part
好撚迷

genji 攞你把龍神劍出黎啦

金集啲今天做嘜尻
好唔夾

龍華酒店

影乜鳩？

一眼望落就覺得似

衛子夫咪香港電視娛樂

人地叫太平山街

NANA:係鴻興標哥叫我黎殺你嘅

娜娜:屌肚餓呀想食乳鴿

掉NANA出黎都係上貨van咋嘛

nnanna 真正目的嚟食乳鴿又要同你講咩

可能佢係日本自己有條白卡街呢